隔住道閘俾負皮

爆閘狗唔係好撚威爆閘架咩
做咩只係mon post 比負皮呀

唔怪之得車區d post都有負皮 原來係你地班爆閘狗做